====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pendant ce temps , à Paris , on déroule du pavé partout , on revendique un tramway sur les quais , et la municipalité a pour programme de ne pas augmenter les impôts des Parisiens .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

